"Show me!"
zei de reiziger vervolgens, verhuizen naar het voorhoofd van de heuvel.
"Zie!"
terug de mender van wegen, met uitgebreide vinger.
"Je komt hier beneden, en dwars door de straat, en voorbij de fontein--" "de duivel met al dat!"
onderbrak de ander rollend zijn oog over het landschap.
"_I_ doorloop geen straten en verleden nr.
1715.
Goed?"
"Goed!
